好攰，淡了想分手

四個月就已經淡咗，得自己keep住份熱情，換回是冷淡的回應，好攰，無謂勉強 不如花多啲時間讀好書，陪朋友同屋企人 搞到自己好cheap

四個月就淡 證明你兩個都唔夠愛對方
早散早著

Sor眼殘 佢唔夠愛你先啱

角各國閣

單方面Keep住熱情都真係幾辛苦

係呀 次次搞到好唔開心

自己不斷搵野講，但人地就好似唔想傾

好明白呢種感覺
好似得自己一個維繫咁
興高采烈同佢分享
換黎既只係冷淡既回應